皆大歡喜（時裝版）13

唔係冇人睇
係冇人想開post

係

但應該得我同你睇

阿露真係

於bbbbbb

就係等緊邊個中1001

今日好似無咩人

我都係

因為知長大哥你實忍唔住會開po

我終於學識睇層數忍口

你班契弟

我睇前仲記得 一睇就忘了

梳都斷

幸美又出現

吳幸美原來廿幾三十年前已經拍劇

見到老母絲留咗第1000個言所以我就無再留

幸美

990開始已經係警戒線

南洋十大邪術

槓王

下次我一定唔會中！

槓
肯定又誤會

解槓點解釋

等老母絲推爆個po

大家都好小心

打牌啲槓掛
花淇心最鍾意打牌

阿月又幫住林家

佢都唔知係咪特登
去到1000即停

露姐

生著佢真係

群姐 二太 二太個妹
咁齊人啊

屌你老味
解釋咩係槓

好牽強

我都覺
1/10

病都要跣人一穫

唔係
又屈我
屈病人

病都要屈我一鑊

但會冇人開po架

下次留番比你

上次我cap花淇心又唔見你咁開心

人地cap埋阿日
你得阿嬋
點J得落

得兩張有阿日咋喎

多過你啦

除咗花淇心 仲有陳嬌喎
太難頂

無屈
病人今日點呀 好返啲未

咁佢都有阿露喎

重點係有呀日

識貨

好啲啦
退咗燒了
好想瘋狂食薯片
多謝男神關心

以毒攻毒

但會比我最愛嘅老母屌

劉錦真係好污糟

今日得我地?

洞蜜園得媽慈同紗紗做野

係咪要講阿露有咗啦

啪啪啪？

仲有一個

今晚被屈聯盟聚會

阿月好鐘意小朋友
同阿美生喇佢一定肯同你生嘅

係喎 啱啱好我地三個

阿美好似唔鍾意細路

放心 冇人會搵你湊bb架花淇心

係咩
但佢見到阿月咁想要 應該會肯嘅

阿露叫老公買啲嘢咪即係用自己錢
平時阿月份糧都俾佢架啦

咪係 講到好似人地好想佢幫手咁

覆一次留言都同我彈十幾廿萬次app

要寫低會議記錄

之前米貴鍾意阿美都係因為阿美唔鍾意細路
不過阿月鍾意嘅話阿美都可能肯嘅 佢對阿月咁好

仲有我

今朝個app仲死咗

你唔係病咩 仲唔訓
啱啱想講今晚得被屈三兄弟係度 屈人嘅唔係度

啱哂 屈人嗰個都喺埋度

依家病就唔洗做呀
利申被屈

係你地屈我

愛因斯坦好慘

今朝我仲以為我部電話壞咗

最高紀錄試過就咁入黎都連彈5次app

棟篤神探

棟篤

扎醒左
屌又等做嘅時候訓著

喵喵怪後入

渣ga

我都以為係 後尾用web版睇先知係個app有問題
但我又未彈過app喎

花淇心叫人唔好四圍辣著火頭

仲趕緊功課

因為要打牌 所以趕個女返去
果然係好老母

竟然由佢把口講出黎

今集咁快完

我諗我都係試下重裝個app先

係
今個week癲撚咗

更新完成日彈app

重裝完彈得仲勁
仲要無哂回帶/捷徑

唔係掛 唔係login咗就會save晒啲嘢架咩
呢排我都無彈過app喎

捷徑好似唔係

係同入電腦版一樣無哂記錄

最好住一世唔好返黎

喵喵怪終於做返件好事

媽慈咁好嘅

海棠

琴日呀月衰乜

sugar濕哂

佢想阿露生b 偷換咗佢啲避孕藥

作死啊阿月 用水淋我海棠妹個心口

跟住劉錦搞破壞

包咩

基本野啦

又唔係因為你而濕哂

老母絲好波

紫色垃圾桶

phil仔蝦我

都唔係因為你

阿露咁都有野睇

花淇心早幾集明明係咁想個女痴佢唔痴媽慈
阿露一搬返去拿拿聲推返俾媽慈

阿may係阿美？

唔好返黎住 但送野要記得佢

當我冇講過

唔會啦 阿美好似無再出過場

呀露平到

有呢啲老母真係

我地唔好俾個屈我地嘅人傷害感情

講事實都屈

個肚有無大得咁快呀

又係打牌

泵氣

你啱
大野智

花淇心都肯俾錢

phil仔

真係好有錢

似上次媽慈幫川嬸俾咗錢個以為係川叔二奶嘅女人

呢集全部都係喵喵怪ng

本身諗住佢會問媽慈拎返

我都以為係

咁早完嘅

呢個星期

我都想食

成班蝗黎

會有肚腩架 唔好啦

有sugar喎

所以佢咪濕哂

肚餓

萬桂菲肯定係蝗

萬桂菲蝗黎

與大家同在
我睇緊但做緊野唔得閒覆

加油啦

把口mean到

真係好賤嘴

中環浮屍

原來呢隻腦魔係 i dont wanna go

你就麒麟臂

西呀

好似大肚咁

柒到

聽錯

萬桂菲好陰毒

sugar生瘡

今集賣減肥產品呀

生得咁快

我陪佢一齊生瘡

得嗰30分鐘晏覺

今集睇到好肚餓

但又無show牌子喎
唔算廣告嘅

sell個磅

好彩食飽先睇

食咁多 生積咩

我想食著片

好想食嘢

屌你不瘦降

不瘦降

阿露同阿康食極都係排骨

想食宵夜

唔通真係有咗

應該係

歡歡喜喜

阿登又打拳

蕎頭好食

終於有

記得佢地成日痾尿上人地頭

其實歡歡喜喜都差唔多出場啦
有咗10個月 記得佢地出世後都仲有戲份

對古裝版歡歡喜喜印象深啲

我都係
古裝咁多戲份

發夢夢到大結局個陣嘅情況

係真係個結局嘅內容定係只係夢?

係夢到播完嗰刻呢度個個都覆「完喇 」

你發夢都掛住我地
咁之後我地仲有冇開po keep聯

笑死
叫左你平時唔好咁掛住我嫁啦

大野智巴連發夢都心繫我地

之後醒咗啦

好笑咩

可能因為真係好開心

消失了

係咪架

腹大便便

抵死

巴打我都係

中出成功

阿露原來係自己柒咗

去解下夢咪知

你都想中出阿露?

冇波嫁喎

流產仲傷過生仔

i don't feel so good

屈少陣please 一陣又話我微波奴
我想中出嘅係海棠啊

男神

依家冇波得罪你咩

阿露自己都唔記得

有左唔炒得

唔通你都...?

嘩 你哋話我架喎
唔係我自己講架

所以有啲公司唔鐘意請已婚嘅人

睇醫生拎懷孕證明囉

棒棒點估到

野緊啲病毒返黎

你咪炒囉
遲下拎番證明番嚟告你

唔係病人親身去可以攞到個證明架咩

有左仲要出糧

諗起jenny要炒david嗰集

啲同事咁好嘅

mishell又曠工？

佢好耐冇出現啦

萬小姐咁嘅能力點做經理

擺阿露上隻鑊上面炒

史上最易打嘅解僱信

萬貴妃好可愛

阿月成日引埋啲gay佬

好團結

佢成日都唔出現
淨係佢做主題嘅集數先有佢

小學雞萬桂菲

個醫生又咁好嘅

笑死

大力以前係醫生

不能想像阿露有咗會變成一個點樣嘅死港女

真係唔話得

港嬸啦

公主癌

俾花淇心知道就大件事喇 肯定貪得無厭

佢不嬲都係老婆奴架啦

十個月10點訓
點頂

痴線

sugar件衫

啲人咁mean驚唔驚炒哂

玉女添丁

呢度個個都犯哂規

冇牙老虎黎

有咗真係要咁早瞓

之前lily有咗又唔見啲同事咁嘅

唔準𥄫啊

有風駛盡利
媽慈自己又唔去開

玉露添丁

原本已經夠巴渣 呢10個月真係難為金家班友了

多frd
[member]咁後生就有咗 [做唔做人契爸 /member]

咪係囉 要人地去做

fail

我知
點解會咁

阿露真係好閪

咁都有阿月呢啲千依百順嘅人

記得佢真係妹仔肚
之後匿埋食麵包皮

阿月自己肯都算啦 辛苦佢啲屋企人

仲要有媽慈呢啲奶奶

夜啦 早啲訓唔好ff太多

原來今日無

今日星期日呀

星期六晚轉星期日呢日有架喎
應該係聽日先無架

佢傻咗唔駛理佢

本身今日有 改做懷念藍潔瑛特輯啫

係wo
讓路比靚絕五台山啦

又屈

玲姐

返去討論xmen啦

無人屈你

唔睇

有
我冇傻到

明明記得今日係有
見到佢咁講以為係我記錯

睇清楚日子啦
都啱嘅

傻先得意

咁我認我係傻

做完assignment 嘛

我都望咗望個月曆
明明我啱啱提咗佢

公然調情

good girl

咁都叫flirt

唔敢搶你partner

I am

好似叫緊good dog咁

喂呀 唔好講真話啦

咩人諗咩嘢

我partner係海棠啊

等我仲開左電視
點解永遠都係皆大歡喜讓

係囉 好似有親咩突發都係停皆大歡喜
今日珠光寶氣大結局就話停呢度正常啫
但之前幾次都係咁

重點係玲姐啫

私人聚會完咗了

咪係 次撚次都係停佢
珠光又播足7日

我星期一返工了
唔知仲捱到幾耐

而家係玲姐時間

屌你好心做撚埋皆大歡喜先播都未遲啦
人都死左 何必急於一時
在生時唔關心人 依家先係悼念 仲要影響埋本來既節目

搵到工啦？？？
恭喜

有無人睇緊玲姐?

短髮好正

搵到工咪好囉

今晚有得睇了

我想食

兩晚無啦

阿露妹仔肚

依家阿露要咁

佢古裝大肚個陣好似都係咁

我仲笑緊啱啱搵mr brown個段

麵包皮+白飯魚?

一講就比人負皮
係好笑呀嘛 .......

我記得係同阿美調轉咗

摩姐

乾炒牛河呀

以為你個口味

睇完義不容情 要睇皆大歡喜平衡返
有冇人係咁

今日都算Happy end呀

咁你喺度講囉
我笑撚到仆街

係呀 琴日真係

無你咁重口味

啱啱好好笑喎

因住俾佢話你屈佢

屌林家班人又出場

唔知點解諗起大野智笑我就覺得佢個樣一定係啲好funny嘅人

明顯

費用要佢地負責番

一定獅子開大口

呢度好熟面口

大野智嘅笑聲係巫婆聲咁

一個鐘喎

明題無

但男仔鐘意大野智
會唔會係隱性gay

佢屈人就個個都知

唔洗此地無銀講2次

隨便你點講

jenny一定好鍾意花淇心

但覺得你都會係靚仔

爛口心
小露寶嚟喇

無錯

打錯字嘛

咁大力掟落枱實爛啦

其實倉鼠都幾幸福

肯定要俾慈姑湊喇
花淇心湊到一個弱智一個死港女出嚟

花淇心會唔會煮咗嚟食

叉飯係咩事

咪係 慈姑湊嘅三個就正正常常

叉燒炳送嘅

成碟倒落去

個b都會飽死

成家人一齊合力整死隻倉鼠

林善講得好啱

啲倉鼠慘死

啲倉鼠好慘

好慘

跌打酒搽倉鼠

好痴線

終於有時間睇

阿月真係好煩

收佢兩公婆附加費啦咁撚煩

佢兩公婆真係

無司機so佢地

我落盤
兩個仔

最近忙咩呀

大家早抖
睇埋我嗰份
久病未癒要早啲休息

得五百蚊仲要用咁耐

咁你早啲抖下啦

sugar鍾意著bikini

病咁耐嘅

可以笑佢了

佢著俾我睇唔係俾你啊咸濕仔

咁無常識
生仔生女一早定咗啦

Lily又會幫佢嘅

唔好咁孤寒啦

點解冇人諗係孖胎

個醫生好撚有喜感

班人無常識架

佢地嘅智商係咁

阿月食哂波餅

阿露有咗=萬桂菲受難時期

阿露唔驚佢生完之後萬桂菲先追究佢咩

一個蠢材 一個白癡 生出嚟咪低b
萬小姐把口真係好撚臭

佢邊識諗咁多

好大壓力

好口賤

金家真係多誤會

誤會呢家嘢真係由舊時嘅劇到而家都有

萬小姐啲表情真係好過癮

萬小姐好可愛

唉 要咁求萬小姐

返工

辛苦死我

蝦弱者ok

辛苦啦
有工番有錢袋

mytvsuper乜字幕黎
冰棍兒棒？甜湯？

今日放假

最開心係人地番工自己放假

返星期六日好慘

番咩工要番星期六日

唔好提啦，垃圾pt係咁

以為你ft添

pt但係做ft時間
呢啲工隨時走都得，我搵到其他ft就閃人

唔過418咩

唔知呀，不過寫明可以隨時終止合約

佢有冇幫你供強姦金咩

冇

應該話我唔洗

過418就要

咁唔知lu

熱烈祝賀情郎bb生日快樂
祝快高長大 暗瘡去去去
變番個靚仔情郎

阿露

生日快樂

阿月真係慘

咁遲

鬼叫佢咸濕貪靚
可能海棠都係咁

萬桂菲咁痴線

啱啱先見到

好過無

海棠先冇阿露咁港女 佢好聽我話架

阿露真係港女格

今日情郎唔入嚟

生日快樂 我一樣都係啱啱先見到

阿月先係想生嗰個點會走

你係咪無時無刻都起人底

咩都要用好嘅 但又要話辭職唔做

150

個百五都俾返出去啦

People

做鴨

個阿叔係咁摸阿月

唔係
上次見到你睇再創世紀真係咁啱

今晚要試鐘

話時話佢點知情郎幾時生日

你起情郎底咪知

走啦你

真係咁啱 我都唔想踢爆你睇再創世紀

大住肚都可以繼續做架啫

係喎 我無佢咁變態鍾意起人底

你真係鍾意阿露

我正式宣布被屈聯盟開展第一次討伐！

你地唔好傷和氣住

冇屈你
你真係有睇

我都係睇到佢講先起底

冤枉啊 頭先流感話阿月要忍10個月我先咁講咋
雖然我覺得阿露轉咗look之後個樣靚咗
但佢性格真係不了 太過港女

開戰呀

老婆出高價叫自己老公

我真係咁啱睇到
又屈
fine
我淨係會起Phili巴底

所以阿月喺阿露心目中都佔幾大份量

咁其實佢樣都唔係差嘅 係個格太難頂啫

走啦流感

其實做咩事 再創世紀?

喵喵怪做鴨

屌喵喵怪

劉錦

你明白就最好喇

事緣有次佢開再創世紀討論po
咁啱比我見到㩒入去笑佢睇垃圾
跟住長大仔又見到
最後就

喵喵怪ng比率好高

紅都面哂添
但你好少入我啲po度留言

有架
毒魔我有留
btw 怪獸與牠們的產地2你睇唔睇

得罪你咩依家

陳述事實啫

睇啊 但應該星期五先睇
實有仆街聽日標題劇透 要禁入影視台

我都星期五睇！！！
btw好期待仆街亡真人版

大紅字highlight係咩意思

你做卷jot note都會highlight 重點啦

哼

唔好嬲

無嬲

港女tone:冇嬲呀

咁夜都唔瞓

又火上加油

大家不要向惡勢力低頭

我唔駛護膚

冇做好耐啦
病唔得閒做

完sem啦咩
講咁多

補救唔返了

未出事

就快有得睇

番嚟啦你

sugar露肩

有人又嬲豬架啦

馬撚

馬撚出場 Michelle就快比佢睇全相

呢集都係講阿露

又條契弟
周街契妹

馬撚出場了
michelle

馬撚出場就悶

咪呀

佢都唔喺度

屌 馬撚

你個名又好正常咩

你想做佢契妹？

我記得

走啦屌

細個未識睇衰野只係見到果幕覺得好撚深刻
但明明無野睇

會借電話咁好嘅

唔好
btw最近都好鐘意王君馨
J死我

Hi
好耐無見呀phil仔

佢係幾正嘅

好核突啊流感

佢好擔心你架

人又好又靚女又正
真係好撚正

好撚污糟

但係佢個角色好討厭

晚晚都見

好食到咁?

我地成廿幾個鐘無見喎

真人唔係咁就得
真女神
好可愛

人地擺明唔妥你J Surga
友誼破裂了

媽慈個look完全係燦爛的外母個look

叫馬撚入股囉

其實動物園個廚師係邊個

Linda bb呀

我記得馬撚係附近開咗間舖搶晒啲生意

屌
抹完加拿大抹臉

我地感情深厚
邊似你

似我啲咩

好耐無見我Michelle bb啦

周圍同人開火

邊有

咪係 佢成日離間我哋嘅感情

仲成日屈人

一陣有得J

mishell扁嘴

行姐

Michelle唔好去呀

成日離間人嗰個明明係大野智

我愛phil仔

佢身材正到

有泳裝睇

我又被人屈喇

I know that feel bro

我哋被屈三兄弟又槍口一致

明明Linda bb正好多

唔係3點

原來就係今晚

嘩michelle
阿日

有馬撚之後就經常有Michelle bb
但馬撚

阿日

thanks bro

我都覺 又young又可愛

我喺入面呀mishell

michelle俾人睇全相

屌你個馬撚

開頭以為佢係俾人cut咗個角色

陳嬌被超越了

屌你仆街馬撚

btw Linda bb做咩咁傻豬唔鎖門

好耐冇見修叔
阿星走嗰集都冇佢份

馬撚係呢個睇劇團嘅公敵

俾人睇蝕晒

妙妙件衫好復古

馬撚必須死

大家都好憎佢

陳伯

好民族風

洞蜜園都有今日喇
川叔成日整埋啲核突食物

有冇嘢做你哋平時都蛇王架啦

佢地唔係黎食早餐架咩

La Gaga

kfc巴都入咗黎

第一張個肥仔波呀叔好搶鏡

Michelle呀

Maggie姐

maggie姐

呢度都有kfc巴

睇完義不容情未熄機, but sleep now

搞手連和都唔想打

喂呀
呢啲圖就有正評

多謝你cap咗Michelle圖

多謝你呀
早抖

好似古裝火炎炎咁 洞蜜園有對手了

蝕本生意都照做

火炎炎係存心搶生意賺
馬撚係蝕住做都是但

東蜜園

睇完怪獸
好撚正

啱啱睇完
個結局真係估佢唔到

竟然加入咗陣營

唔止呢個 仲有其他
但唔好呢度劇透啊

犧牲得好唔抵

仲係馬撚

支持洞蜜園執笠

好撚樣衰
成日消費自己個情緒病 好撚煩

已經一個月

唔執唔得啦
咩都算

佢明明咁柒 又唔係靚仔
但又成日有戲拍

床單

睇死佢兩個應該會過檔幫馬撚手

有川叔川嬸劉錦喺度我一定唔會幫襯

最後無執

唔係自己舖

我最驚嘉欣俾人呃

冇大家諗到佢咁疊水

我知 我意思係如果洞蜜園執咗嘅話

佢都有床單仲做到一線
咁其他仲靚仔嘅男星呢

好憎個馬撚
契妹 契你老母咩

馬撚間舖執啦

大空翼

其他男星唔肯賣屎忽

我記得呢條仆街 面目可憎

抵
咁串呀啦

我都好憎佢

契埋你到你第時嫁佢會送金豬

契佢老母

佢啲新聞好好笑

職員會打去card center?

你改定名叫我愛契哥罷啦

最愛老母
邊個都取代唔到

記得個施武都想溝我Michelle bb

一個二個唔鎖門

通常都直接話碌唔到算啦

Michelle bb唔係你嘅ok?

後生媽慈

煲老藕

驅風智迷弟

想要啲錢啫

工咩人
當自己仲係邊個

ted哥救我呀

連閂水都唔識
弱智

守明哥

錦錦件衫好似好好玩咁

喵喵怪啲爛gag

5000萬

煲中坑

五千萬去問勞麗嫦攞啦 仲有剩添

最好就搬出劇組

最好唔好再返黎

嗰個年頭愛因斯坦仲未發達

媽慈後生唔差架

酒肉朋友

佢件填字遊戲衫啊 講咗去邊

得你會support我咋

我愛ted

係喎 一時唔記得ok姐就係勞麗嫦

擺明唔想so佢啦

hi粉

又齊歡喜

叫阿露著俾你玩

好好笑

全部都重口味

佢個胸咁平 都唔慌玩得開心
海棠著俾我玩就ok

凹凹凸凸邊好玩
平時寫字都要平嘅檯啦

所以我地槍口好一致對外

你都重口

I am back

miss u

屌
又要做assignment

馬撚死要面

媽慈繼續戴老花眼鏡

好仆街但好好笑
抵啦馬撚

屌 應該一連幾集都仲係馬撚

成班友奚落馬撚

把口賤到

好想佢直接走

真係好憎佢

多口水到

媽慈吹得好有技巧

媽慈幫馬撚吹

亂掟人啲嘢

流感

對佢好失望

仆街仔

平時幫開你吹？

成班變態佬
不安
負皮

佢枝匙羹

人地收留你仲嫌三嫌四

住多個人就收多一倍家用又過分咗

佢剩係識吹水咋

我記得馬撚搵工填要廿萬人工

佢想 但媽慈唔肯

咩人諗咩野

乘機cap水

唔滿意即搬啦

咁撚大碗

好似媽慈成日俾鮑魚呀之類個啲嘢佢食先咁貴

即刻有

咪係 好心佢唔好再留低啦

有咩工咁爽

媽慈真係衰心軟

請馬撚？

係呀mishell啱啱同我去完意大利
今朝先落機咋

係米轉頭又入埋嘉仁公司

仲記得佢之後又無啦啦變咗對鮑魚敏感
好似阿露妹仔肚咁

媽慈太過好人
成日俾人呃

佢就係去意大利搵我

請樓上2位停止FF

今個trip見到高富帥ted哥真係抵返哂

你究竟鐘意媽慈 海棠定michelle架
花心蘿蔔

我都想睇

如果皆大歡喜係而家拍緊嘅處景劇
我日日email去投訴馬撚嘅加入

媽慈掛住照顧馬撚唔理我了
sugar又成日唔見人

無啦 肥醜矮柒毒撚一個

佢班友 揾馬撚head自己傻嫁

依家真係變事實

全部熟人

sugar要照顧我啊嘛

咁高學歷都黎見呢度

咪係
日日番屋企開會同屌自己做野

屌 係佢地

通常真·高富帥都係咁講

想佢搬走啫

搵馬撚under自己就話啫
head自己都on9

公司見咪仲耐囉

阿露件衫

王生唔覺奇怪架咩

佢成班員工都奇奇怪怪咁架啦

佢矇過舊時啲皇帝呀

但王生俾錢佢 唔係金家俾家用養佢呀嘛

我Michelle bb呀

Michelle

靚仔

呢個誤會

可惜我唔係

呢度得佢睇過

應該要自爆了

打得好

mishell都覺自己身材差

由以前到而家都好興

佢咁都叫差

靚女後生仲全裸平都唔會差得去邊啦講真

嘉欣bb嬲爆爆好可愛

明明就好正

最後個格係咪鎖咗門

屌你啦睇你全相

我Michelle bb ng 好cute

睇完又要做assignment
fml

留名先

巴打係咪啱啱完concurrent placement

我計個時間啫 放心
block係sem break 先
啱啱出咗咩field

BTW瞓先巴打！聽日再見！

會咁架咩
係唔係讀

兩個女上司都好可愛

唔想見到馬撚

萬小姐身材都幾好 腳又長

唔睇台慶嘅

個小巴佬就好
有mishell包
車

係囉

梗係啦
嘉仁公司咁hea

唔睇垃圾
睇viutv

好失望

寄人籬下喺度嫌三嫌四 都幫你搵埋工啦仲想點啊

馬撚唔喺度嗰時個地球咪又係咁轉

諗都諗到係屎橋啦

咁係因為馬撚都戲屎先會信萬貴妃

Viutv高質

皆大歡喜五人組得你同ted哥無睇

情郎同長大仔有咩

Please都串啱嘅

台慶我係想睇下有冇開心速遞先睇 結果冇
不過都有睇到完場

全程睇鼎爺黑面

長大哥有呀

佢依家瞓埋

今日男神Ted唔睇嘅

唔通又食宵夜?

有錢有咁多朋友

好掛住男神

平時又唔見你掛住我

今晚係同年嘅世界

得我一個成日掛住你

啱啱台慶同義不容情都唔見你咪有掛住你囉

唔怪得知咁鐘意同佢做生意

mishell噴口水

我有睇義不容情架
但冇cm

佢依家都好少入黎了

你是最好的

星期六日

無你一齊睇 好lonely

今日上堂行山
依家抽筋

依家先識講

以為佢講送水輝

20萬你值咩 4萬都俾多你啦
please都串錯

點解又行山

咁我下次早啲講囉

今次讀番major科都要行
prof鐘意wo

明係
舊垃圾點解可以同Michelle bb一齊

peace cell bed

B座姓A

行山可以學到乜野

你媽慈冇人撐啊

佢寧願貼錢俾馬撚都唔俾我
今次我都唔撐佢

玩
一齊上山頂影班相

返工真係頂唔到咁夜

番邊

就快做

又睇到啦你

金家又扮衰人

好耐冇睇

勞師動眾

瞓街啦馬撚

有冇試m記新包

Ted係咪棄咗啦

未試
想試
個粉唔知點

兩樣都好好味 我覺得

蛋撻我都係鐘意牛油皮

個包好似伏咁
咩味

唔難食幾有口感

嬌生慣養
做撚到咩

但36蚊唔平

個包幾好食個粉驚有伏冇試

抵佢有今日啦
睇哂mishell bb全相

所以唔會餐餐食

粉我覺得正過紫菜蜜糖

人窮起上嚟真係咩都唔驚

Phil bb會出嚟咬你

原來拎去洗呢句一早就出現過

智phil友好
唔會中你計

老母b
今次冇加大 乜粉都冇食

好憎馬撚

食唔到女就成日契嚟契佢
契佢老母咩

你最鐘意嘅蜜糖bbq
我記得架 Phil b

火箭兵團又黎

金家終於打返馬吊

班同事都幾好

王生壓價壓到

癡撚線四千蚊 咁冇良心架
同根叔一樣小器

呢套開始想食鍾嘉欣

老母b真抵錫

到時終於會有人同我講生日快樂
粒u

好食

Agger
好好食

個包點
你係咪樓下間M記 順帶一提
樓下啲質素

有得揀咩
我夠知樓下難食

粉嶺火車站正好多

拎到返去都淋啦

食埋先番去

毒撚唔鐘意自己係街食野

真毒係唔介意
即係我

食咗
個包我覺得幾好食
個粉一般咋wo

海棠今日個look好pure好true

你鍾意紫菜咋嘛

紫菜好正

簡直離哂大譜呀

趕assignment
睇得關心啲
老母與大家同在

我都覺個粉一般
個包未食過唔知

尋晚好少人睇

你好耐冇上水了
日日掛住同女朋友食宵
唔理毒撚了

係病咗咋

小心身體
今晚睇唔睇到

我都病咗 好撚凍啊今日

呵番
著多件衫呀 Phil b

睇唔到啦 聽日要返工
唔知係咪之前唔夠訓所以先病

休息多啲啦
我仲著緊短袖

男神Ted

多謝老母b

take care呀男神ted

短袖+1
多謝男神ted關心 你都休息多啲喇
啱啱食咗藥唔知睇唔睇到呢

小心啲呀
今日行出街好似開咗冷氣咁 幾正

多謝大野b
尋晚仲開大個風扇瞓 今朝就凍到仆街

多謝關心毒撚ted

聽日洗唔洗早起
要就早啲訓啦

今日我都係諗好似開咗冷氣咁
公司有啲同事著到好似寒冬來臨咁

phil b
琴晚無開風扇瞓朝早起身覺得有啲熱

呢種天氣好舒服

啲漸凍人好癲

一句對唔住大哂咩

紗紗鎅波袋

有同學著樽頸番學

證明你本身個人燥底

古裝

豪情大補丸

咁都信

同你開火嘅後遺症

林善兩公婆都幾十歲 仲咁恩愛

偷野

自己做運動減唔得咩

魯芬

九龍皇帝

志玲係志強

沼澤月刊

萬小姐一定係有鬚

今晚睇到

好番啦 Ted男神

好返啦
Btw你咁快手嘅

睇緊99台
一邊睇一邊溫書

馬俊偉條皮帶好柒

係咪會高分啲

I am here

呢套野開始厭，幾時完..

長大巴

長大哥

男神ted

馬撚唔係大粒過萬桂妃咩

唔係
但慣咗
依家我都溫緊書

萬桂妃個「車」好正 好男人

呢集我記得
有Michelle 但同馬撚一齊做主角

我一心不能二用
所以頭先

就快完sem啦乖

變成咁好正

啲字寫得好靚

後面部電視細個屋企有

咁你識唔識煲麵

識煮飯
成日煮飯比老母食

開張到而家得咁少

連坐法

小學五年A班咪即係女王的教室